Macbook Pro 13" TB

想買部Macbook Pro 平時做野用，同埋去旅行執下相剪下gopro啲片，Ram 就諗住會打爆16GB, 但係CPU 打唔打爆好呢？

唔需要
你用番FINAL CUT PRO就問題不大

你用ADOBE PREMIERE..就效率上差DD咁多多

打爆得16 gb ram咁少架咩😱

notebook算係咁啊

咁如果要行一兩個VM呢？

剪片16gb太少

咁等下先好似抵屌啲